而家你地明點解朱凱迪係票王

元朗就係一個咁狗屎既地方 好多人暗啞底都睇唔過眼

佢真係成日俾人打架

果時佢一條友挑班黑底 真心服佢

真心堅㗎佢

出年一定要有名單排佢第二
可穩奪兩席

應該係唯一一個夠膽高調舉報同屌柒牛屎既人

入唔閘先算

新界西就係好需要更多議員，只係朱迪/鄺神/鄭松泰/郭家騏係唔夠！！屌你老母，下一屆議會就一鋪收你地皮 香港人要加油！！

補充：睇下到時你地班鄉黑仲點惡出樣！一定要掃黑除惡，取消丁權